香港樓市沒得買熊，係咪真㗎

所以沒人講，亦唔會爆。
而全球資金會在香港樓避險。
核爆照升

有無睇The big short
自己去同大行做deal！
不過對面肯撚定會笑鳩你
GS：咩話！？你想做空港樓？有水魚上吊！多多都做

STOP DANCING!